港交所/證監會遲早停282牌

話有人操控股價，搵藉口停佢牌

This is Hong Kong

係就好
證明港共可任意停公司牌

話有人操控股價

造市係嚴重指控嚟

國安法可以隨時令上市公司停牌
我想睇呀

2020嘅香港
有咩無可能？

肛交所支那人揸旗

再加速

停左牌算唔算加速影響香港係金融中心嘅地位？

快啲停啦
停一間蘋果 走百幾間外資

快
加速攬炒金融中心

好想睇下

快啲停話俾全世界知

散戶買，好難話操控股價wor

冇人公告？

自由無價

e個就真係好玩

今時今日仲有咩係無可能

散戶炒股點停除非搵到係自己友炒，不過入曬臭格炒條毛

係就更好

等睇到時支那股要集資時集條撚

今日係2020年8月11日嘅香港

巴打昏迷咗幾耐？
搞金融市場over my dead body?

想睇連市場自由都玩爛埋

咁仲好 話比外國知 香港金融中心地位崩壞

停咪買其他囉，我睇你停得幾撚多隻

如果今次個大戶係支那人呢?

想睇

我相信依家社會狀況 唔會真係夠膽咁做

第一 股票本身係自由市場 小學生都知係由市場決定 政府無權因爲一隻股票升幅大而停牌

第二 停唔停牌唔係政府 甚至中共話事 因為證監會/港交所係獨立於政府

財政司頂多可以委派專員調查 只要無人操控價格 係唔可以停佢牌

快啲停

諗諗吓其實唔會用操控股價
屈肥佬黎用282同外國勢勾結，有可疑資金/交易，停佢牌嚟查

查可以無限期咁查

好期待呀 唔知外資點諗呢

遲啲蘋果喺美國上市 侵侵再比個8964 number 肥佬黎 諗起都興奮

欖炒囉

如果因爲肥佬黎被國安拘捕而爆升
咁造市果個……實係肥佬黎啦

炒消息都唔俾
不如唔好開股票交易所算啦

人都拉左，佢呢兩日點操控股價

之前啲老千tg group都係咁啦
又唔見佢捉

咁即係話比人聽，邊間公司只要政治不正確，就算升都會收皮
咁我做乜要黎香港上市？
我支持佢咁做呀，一吓玩死自己

港共可能屈肥佬黎話佢特登犯国安法去炒高蘋果
然後又可以入多條罪

咪d popo囉

仲有1716 毛記

肥佬黎根本無可能拎得返間公司

冇乜分別
不如話用呢個理由對外資威脅更大

而家如果佢停牌 唔理你講乜都肯定話政治原因
咁美國上緊市堆中資就好有趣

所以正路應該調番轉
即使真係做市都唔可以停唔可以查

藍屍做緊嘢

轉去推下其他黃色經濟股啦
759之類

某國成日都托嫁啦
你睇個幾日跌都唔跌就知

冇得屈 買賣有資料知道邊個做deal

咁仲好，國際金融中心，唔跟旨引做野，鳩停既，大媽沙或國際大戶點睇？真。攬炒

股票就梗係人為架啦
你UP乜鳩

本身都預停牌啦

保釋後停牌
等佢又放唔到套現

係咪架 唔好哄我開心

咁多散戶一齊買都吹到有人操控

美股唔係用number架。。。

係就快 我唔見一萬幾千好小事
最緊要加到變曲速

一定

唔知有幾多藍屍見有賺就入貨呢

造假交易記錄有幾難，共產黨由上至下都係做假出身

其實一個股票咁大波動 證監勒令停牌好正常

事實真係有人造市喎 拉左一間上市公司嘅大股東同高層 仲要咁撚多狗入去人地間公司造成營運損失想拖低估價 明眼人都睇到邊個造市啦

點知人地管理得宜今日仲如期出貨

停牌啲人會唔會哭能左

屌你啦 獨立於政府都講得出
我諗而家搵緊位入 一有位入就停鳩佢牌喇

攬炒囉 而家買果d都唔係為左賺係為左撐架啦
雖然代價大左d但係會製造左好大粒子彈

你係小學生定咩 一個電話叫佢停就停架啦

留名等睇加速先

個個wfh邊個得閒同你搞d咁既野
唔好諗到hkex咁政治啦

敢停牌邊有人敢買港股

挑佢要放既話一早賣盤走埋佬啦

但基本法腐乳

HKEX唔政治？
你知唔知啲中資大股美團果啲上市特別快？

黑驚做巿

而家係反而蘋果俾人搞
但係股價升
港交所出手係咪想幫手升到5蚊

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

可以, 612隻道士股都係咁
唔係話公司大股東炒, 而係出面有人炒, 你要停牌

告緊肥佬黎洗黑錢咩佢啲高層都係告詐騙

其實夠料停佢牌

又想加速？

diu、藍黑都話："寧買當頭起"、搶！

中國嘅股票唔俾跌

撐民主嘅股票就唔俾升

證監停牌又加速 侵侵早2日已經講左香港交易市場玩完

留名

金融武器

依家嘅政府係唔洗搵理由

叫藍絲入

停牌仲好
又加速滅亡

今次大戶係富途
國家都敢郁？

好呀 無得買蘋果咪買住 100 毛先

其實唔大 外資覺得咁我跟你規矩玩lor 唔攪政治，淨係賺錢

都砌左咁多條罪
唔爭在砌多條

既然係咁我地推到282比人停牌等政府自己柒

如果煲大佢，所有外資都徹走唔敢再搵香港融資，然後香港就可以抱擁大灣區一齊內循環

走晒，你地自己閂埋門慢慢玩

你覺得真係可以唔搞政治齋撈油水？

立法會唔比反對
股票唔比升

國際金融中心

散戶資金
操佢老母咩

國際線彈藥

肯停牌未

ff完未

唔出奇，一早就諗到

快啲停, 又跌入攬炒嘅圈套